其實善用現場設施就可以唔洗佔龍和

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

小心拉闊戰線溝淡防止暴動嘅巡邏